腸胃好撚差 有無咩食療推薦？

成日肚鳴，多屁

又食極都係肥肚腩only

有無咩食物可以改善下

差到有口苦
現家睇中醫

巴打是咪食唔肥啲frd
中醫點講

我都想知

每次睇中醫都係話濕氣重

我又係腸胃好差，成日食完野就肚痛
由其係燒肉/放題/邊燼後！！
名乎其實玻璃肚

中醫話我肝火盛 要多飲水唔好食煎炸野
西醫話係腸胃差 要清食埋d
同埋經期成日唔準 呢個月無m添
應該夜訓又有壓力問題

巴打係咪成日好多汗

唔答 驚自爆

試下食probiotic

玻璃肚 same here, 唔食得辣，食個譚仔3小就胃痛
早兩日farewell 同事去咗食譚仔，第二日即胃痛，成日有好多胃氣加有反胃feel (有冇食嘢都係咁),琴晚去咗睇中醫飲咗劑茶，但好似唔係咁快見效

上網search 過話粥水 / 蒸山藥 / 山藥粥對腸胃好，不過要連續食一排先會好

返工忙到pk 根本冇時間煮

平時應該就冇乜，夏天例外

認真，食少啲碳水化合物

種下菌嚟飲，google 下kombucha

我冬天一著多少少衫就手汗腳汗都出曬 夏天更加唔駛講

平時腸胃又唔好 成日都急屎同好多屁放

飲多D冰糖烏梅汁

我係個肚成日脹有氣，又會叫到坐隔離同事都聽到

我都好多屁

今日放工睇下有咩益生菌先

我已經盡量戒凍飲 戒生冷野

肚脹脹想屙屁 又好易肚痛 最尷尬係個肚會自己叫 試過好多次考緊試成個場靜哂先黎叫 隔離d人望住哂

食極唔肥，好想可以食肥啲，夏天一著短袖衫就顯得好瘦

益力多